點解屌泛民就一定係熱狗 屌熱狗就一定係泛民

明明梁天琦當年都係唔妥泛民先成立本民前參選 16年立法會選舉之後熱狗失利就屌梁天琦反骨

但依家兩邊一唔啱聽就屈對方係熱狗/泛民

泛民呢排點都叫有進步 毛ee同gphone呢啲都有同天琦見過下面 場運動都睇得出泛民肯（被逼）接受本土派 但依家泛民一比人屌就話對家係熱狗 好心大家接受下批評 唔好再令到泛民有返五年前嗰種我做咩你地都要投我嗰種高高在上嘅姿態

另外熱狗就當然更加柒 係到屌鳩時代革命都知佢地係葡萄天琦 一比人屌就話人地係泛民打手
唔諗下自己同過幾多本土派/獨派嘅人結怨

但大家一定要小心熱狗復闢 呢排有好多啱啱先關心政治嘅後生仔會太過投入場運動而迷上熱狗嗰種盲屌泛民嘅論調 但呢啲後生仔又可能會視天琦為偶像 因為唔知熱狗之前幾鍾意私怨上腦 點樣因為選舉失利而屌鳩過天琦 一定要多多提醒身邊朋友

監察泛民 提防熱狗

屌泛民唔一定係熱狗
但歌頌汪洋賊同廢老根就肯定係

屌曬兩邊=5毛

我發現有唔少人將本土併左落泛民到
所以屌熱青城=泛民

熱狗記得左當年點搞鳩本土派？
d人點解舊登跳晒過黎？

熱狗根本就係垃圾
又唔敢直攻建制
淨係識分民主派票
成撚日講廢話做柒野
現實一d政績都無
空降完輸撚左又屌票
又中意行鋼線
人地唔理佢又屌
正常有腦既都唔投痴線佬la

熱狗依家都唔敢提梁天琦 縱使個心幾唔舒服

一提d禁語班友就縮返去老母西
平時又話咩魚蛋義士幫義士，天琦ray wong呢？
道左歉未？

熱狗成日話自己係第三勢力
唔投保皇泛民就係得佢地
講到得自己先係本土咁
熱狗只係熱狗
出面大把唔同理念既本土派
洗撚投你地班怨婦

推

因為唔識思考，講自己唔岩聽既野既人就標籤佢係對家/五毛

Push

態度正確！
2020年都嚟緊啦
唔理你乜政黨同爬緊邊條山路都好
總之唔投共唔出賣香港人同會幫手守護香港
就一定唔割
邊個投共出賣香港人，唔理係泛民定熱狗
都一定割

又拉埋青年新政一齊講

青係青城呀
好冇咁難明